#. "Name"
#. "Orchard.Layouts.Name"
#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Module.txt"
msgid "Layouts"
msgstr "布局"

#. "Author"
#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Module.txt"
msgid "The Orchard Team"
msgstr "Orchard 团队"

#. "Website"
#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Module.txt"
msgid "http://orchardproject.net"
msgstr "http://orchardproject.net"

#. "Description"
#. "Orchard.Layouts.Description"
#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Module.txt"
msgid "Provides tools to create layouts."
msgstr "提供创建布局的工具。"

#. "Orchard.Layouts.Category"
#. "Orchard.Layouts.Snippets.Category"
#. "Orchard.Layouts.Markdown.Category"
#. "Orchard.Layouts.Projections.Category"
#. "Orchard.Layouts.Tokens.Category"
#. "Orchard.Layouts.UI.Category"
#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Module.txt"
msgid "Layout"
msgstr "布局"

#. "Orchard.Layouts.Snippets.Name"
#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Module.txt"
msgid "Layout Snippets"
msgstr "布局片段"

#. "Orchard.Layouts.Snippets.Description"
#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Module.txt"
msgid "Enables support for adding elements based on shapes in the current theme."
msgstr "启用添加基于当前主题中形状元素的支持。"

#. "Orchard.Layouts.Markdown.Name"
#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Module.txt"
msgid "Markdown Element"
msgstr "Markdown 元素"

#. "Orchard.Layouts.Markdown.Description"
#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Module.txt"
msgid "Adds a Markdown element to the system."
msgstr "向系统中添加 Markdown 元素。"

#. "Orchard.Layouts.Projections.Name"
#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Module.txt"
msgid "Projection Element"
msgstr "投影元素"

#. "Orchard.Layouts.Projections.Description"
#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Module.txt"
msgid "Adds a Projection element to the system."
msgstr "向系统中添加投影元素。"

#. "Orchard.Layouts.Tokens.Name"
#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Module.txt"
msgid "Element Tokens"
msgstr "元素的标记"

#. "Orchard.Layouts.Tokens.Description"
#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Module.txt"
msgid "Provides an element token provider that enables elements to be rendered using a token and enables tokens to be used inside of various elements such as Html, Text and Paragraph."
msgstr "提供元素的令牌提供程序使得要呈现的元素启用令牌，并使内部的各种元素使用令牌，例如 Html、 文本格式和段落标记。"

#. "Orchard.Layouts.UI.Name"
#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Module.txt"
msgid "UI Elements"
msgstr "用户界面元素"

#. "Orchard.Layouts.UI.Description"
#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Module.txt"
msgid "Adds UI elements to the system, such as Notifications and Menu."
msgstr "添加用户界面元素到系统中，比如通知、菜单等。"

#: "Orchard.Layouts.AdminMenu"
msgctxt "Orchard.Layouts.AdminMenu"
msgid "Layouts"
msgstr "布局"

#: "Orchard.Layouts.AdminMenu"
msgctxt "Orchard.Layouts.AdminMenu"
msgid "Elements"
msgstr "元素"

#. "Not authorized to manage layouts."
msgctxt "Orchard.Layouts.Controllers.BlueprintAdminController"
msgid "Not authorized to manage layouts."
msgstr "未被授权管理布局。"

#: "Orchard.Layouts.Controllers.BlueprintAdminController"
msgctxt "Orchard.Layouts.Controllers.BlueprintAdminController"
msgid "That blueprint has been saved."
msgstr "该蓝图已保存。"

#: "Orchard.Layouts.Controllers.BlueprintAdminController"
msgctxt "Orchard.Layouts.Controllers.BlueprintAdminController"
msgid "That blueprint's properties have been saved."
msgstr "该蓝图属性已保存。"

#: "Orchard.Layouts.Controllers.BlueprintAdminController"
msgctxt "Orchard.Layouts.Controllers.BlueprintAdminController"
msgid "That blueprint has been deleted."
msgstr "此蓝图已删除。"

#: "Orchard.Layouts.Controllers.BlueprintAdminController"
msgctxt "Orchard.Layouts.Controllers.BlueprintAdminController"
msgid "Please select the blueprints to delete."
msgstr "请选择要删除的蓝图。"

#: "Orchard.Layouts.Controllers.BlueprintAdminController"
msgctxt "Orchard.Layouts.Controllers.BlueprintAdminController"
msgid "{0} blueprints have been deleted."
msgstr "{0} 蓝图已删除。"

#: "Orchard.Layouts.Drivers.BreadcrumbsElementDriver"
msgctxt "Orchard.Layouts.Drivers.BreadcrumbsElementDriver"
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: "Orchard.Layouts.Drivers.ProjectionElementDriver"
msgctxt "Orchard.Layouts.Drivers.ProjectionElementDriver"
msgid "For Query"
msgstr "用于查询"

#: "Orchard.Layouts.Drivers.ProjectionElementDriver"
msgctxt "Orchard.Layouts.Drivers.ProjectionElementDriver"
msgid "The query to display."
msgstr "要显示的查询。"

#: "Orchard.Layouts.Drivers.ProjectionElementDriver"
msgctxt "Orchard.Layouts.Drivers.ProjectionElementDriver"
msgid "Items to display"
msgstr "要显示的条目"

#: "Orchard.Layouts.Drivers.ProjectionElementDriver"
msgctxt "Orchard.Layouts.Drivers.ProjectionElementDriver"
msgid "The number of items to display. Enter 0 for no limit. When using pagination, this is the number of items per page."
msgstr "要显示的项目数。输入 0 为没有限制。当使用分页功能则为每页的条目数量。"

#: "Orchard.Layouts.Drivers.ProjectionElementDriver"
msgctxt "Orchard.Layouts.Drivers.ProjectionElementDriver"
msgid "Offset"
msgstr "偏移量"

#: "Orchard.Layouts.Drivers.ProjectionElementDriver"
msgctxt "Orchard.Layouts.Drivers.ProjectionElementDriver"
msgid "The number of items to skip (e.g., if 2 is entered, the first 2 items won't be diplayed)."
msgstr "要跳过的项目数 （例如，如果输入 2，则不会显示第 2 项）。"

#: "Orchard.Layouts.Drivers.ProjectionElementDriver"
msgctxt "Orchard.Layouts.Drivers.ProjectionElementDriver"
msgid "MaxItems items"
msgstr "MaxItems 条目"

#: "Orchard.Layouts.Drivers.ProjectionElementDriver"
msgctxt "Orchard.Layouts.Drivers.ProjectionElementDriver"
msgid "Maximum number of items which can be queried at once. Use 0 for unlimited. This is only used as a failsafe when the number of items comes from a user-provided source such as the query string."
msgstr "可以一次查询的项目的最大数目。使用 0 为无限制。这只在项目数来自一个用户提供的数据源时用作故障安全，如查询字符串。"

#: "Orchard.Layouts.Drivers.ProjectionElementDriver"
msgctxt "Orchard.Layouts.Drivers.ProjectionElementDriver"
msgid "Suffix"
msgstr "后缀"

#: "Orchard.Layouts.Drivers.ProjectionElementDriver"
msgctxt "Orchard.Layouts.Drivers.ProjectionElementDriver"
msgid "Optional. Provide a suffix to use when multiple pagers are displayed on the same page, e.g., when using multiple Projection Widgets, or to define alternates."
msgstr "可选。该设置指定一个后缀，用来区分同一页面上的多个分页控件。例如，该设置可用在一个页面使用多个投影部件，或者定义可选模板时。"

#: "Orchard.Layouts.Drivers.ProjectionElementDriver"
msgctxt "Orchard.Layouts.Drivers.ProjectionElementDriver"
msgid "Show Pager"
msgstr "显示分页控件"

#: "Orchard.Layouts.Drivers.ProjectionElementDriver"
msgctxt "Orchard.Layouts.Drivers.ProjectionElementDriver"
msgid "Check to add a pager to the list."
msgstr "选中则会向该列表添加一个分页控件。"

#: "Orchard.Layouts.Drivers.ProjectionElementDriver"
msgctxt "Orchard.Layouts.Drivers.ProjectionElementDriver"
msgid "(Default Layout)"
msgstr "（默认布局）"

#: "Orchard.Layouts.Drivers.ProjectionElementDriver"
msgctxt "Orchard.Layouts.Drivers.ProjectionElementDriver"
msgid "({0})"
msgstr "({0})"

#: "Orchard.Layouts.Drivers.ShapeElementDriver"
msgctxt "Orchard.Layouts.Drivers.ShapeElementDriver"
msgid "Shape Type"
msgstr "形状类型"

#: "Orchard.Layouts.Drivers.ShapeElementDriver"
msgctxt "Orchard.Layouts.Drivers.ShapeElementDriver"
msgid "The shape type name to dislay."
msgstr "用于显示的形状类型名称。"

#: "Orchard.Layouts.Elements.Canvas"
msgctxt "Orchard.Layouts.Elements.Canvas"
msgid "Canvas"
msgstr "画布"

#: "Orchard.Layouts.Elements.Column"
msgctxt "Orchard.Layouts.Elements.Column"
msgid "Column"
msgstr "列"

#: "Orchard.Layouts.Elements.Grid"
msgctxt "Orchard.Layouts.Elements.Grid"
msgid "Grid"
msgstr "网格"

#: "Orchard.Layouts.Elements.Heading"
msgctxt "Orchard.Layouts.Elements.Heading"
msgid "Heading h1-h6"
msgstr "标题 h1-h6"

#: "Orchard.Layouts.Elements.Html"
msgctxt "Orchard.Layouts.Elements.Html"
msgid "HTML"
msgstr "HTML"

#: "Orchard.Layouts.Elements.Row"
msgctxt "Orchard.Layouts.Elements.Row"
msgid "Row"
msgstr "行"

#: "Orchard.Layouts.Elements.Shape"
msgctxt "Orchard.Layouts.Elements.Shape"
msgid "Add a shape to your layout."
msgstr "将形状添加到布局中。"

#: "Orchard.Layouts.Framework.Elements.Element"
msgctxt "Orchard.Layouts.Framework.Elements.Element"
msgid "{0} element."
msgstr "{0} 元素。"

#: "Orchard.Layouts.Providers.DefaultCategoryProvider"
msgctxt "Orchard.Layouts.Providers.DefaultCategoryProvider"
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: "Orchard.Layouts.Providers.DefaultCategoryProvider"
msgctxt "Orchard.Layouts.Providers.DefaultCategoryProvider"
msgid "Contains text elements"
msgstr "包含文本元素"

#: "Orchard.Layouts.Providers.DefaultCategoryProvider"
msgctxt "Orchard.Layouts.Providers.DefaultCategoryProvider"
msgid "Media"
msgstr "媒体"

#: "Orchard.Layouts.Providers.DefaultCategoryProvider"
msgctxt "Orchard.Layouts.Providers.DefaultCategoryProvider"
msgid "Contains media elements"
msgstr "包含媒体元素"

#: "Orchard.Layouts.Providers.DefaultCategoryProvider"
msgctxt "Orchard.Layouts.Providers.DefaultCategoryProvider"
msgid "Parts"
msgstr "元件"

#: "Orchard.Layouts.Providers.DefaultCategoryProvider"
msgctxt "Orchard.Layouts.Providers.DefaultCategoryProvider"
msgid "Contains content parts"
msgstr "包含内容元件"

#: "Orchard.Layouts.Providers.DefaultCategoryProvider"
msgctxt "Orchard.Layouts.Providers.DefaultCategoryProvider"
msgid "Fields"
msgstr "字段"

#: "Orchard.Layouts.Providers.DefaultCategoryProvider"
msgctxt "Orchard.Layouts.Providers.DefaultCategoryProvider"
msgid "Contains content fields"
msgstr "包含内容字段"

#: "Orchard.Layouts.Providers.DefaultCategoryProvider"
msgctxt "Orchard.Layouts.Providers.DefaultCategoryProvider"
msgid "Widgets"
msgstr "部件"

#: "Orchard.Layouts.Providers.DefaultCategoryProvider"
msgctxt "Orchard.Layouts.Providers.DefaultCategoryProvider"
msgid "Contains widgets"
msgstr "包含部件"

#: "Orchard.Layouts.Providers.DefaultCategoryProvider"
msgctxt "Orchard.Layouts.Providers.DefaultCategoryProvider"
msgid "Snippets"
msgstr "片段"

#: "Orchard.Layouts.Providers.DefaultCategoryProvider"
msgctxt "Orchard.Layouts.Providers.DefaultCategoryProvider"
msgid "Contains snippet elements"
msgstr "包含片段元素"

#: "Orchard.Layouts.Providers.DefaultCategoryProvider"
msgctxt "Orchard.Layouts.Providers.DefaultCategoryProvider"
msgid "Layout"
msgstr "布局"

#: "Orchard.Layouts.Providers.DefaultCategoryProvider"
msgctxt "Orchard.Layouts.Providers.DefaultCategoryProvider"
msgid "Contains elements that help building layouts"
msgstr "包含用于辅助建立布局的元素"

#: "Orchard.Layouts.Recipes.Builders.CustomElementsStep"
msgctxt "Orchard.Layouts.Recipes.Builders.CustomElementsStep"
msgid "Custom Elements"
msgstr "自定义元素"

#: "Orchard.Layouts.Recipes.Builders.CustomElementsStep"
msgctxt "Orchard.Layouts.Recipes.Builders.CustomElementsStep"
msgid "Exports custom defined elements."
msgstr "导出自定义元素。"

#: "Orchard.Layouts.Tokens.ElementTokens"
msgctxt "Orchard.Layouts.Tokens.ElementTokens"
msgid "Element"
msgstr "元素"

#: "Orchard.Layouts.Tokens.ElementTokens"
msgctxt "Orchard.Layouts.Tokens.ElementTokens"
msgid "Element tokens."
msgstr "元素的标记。"

#: "Orchard.Layouts.Tokens.ElementTokens"
msgctxt "Orchard.Layouts.Tokens.ElementTokens"
msgid "Display:<element type>"
msgstr "显示：<元素类型>"

#: "Orchard.Layouts.Tokens.ElementTokens"
msgctxt "Orchard.Layouts.Tokens.ElementTokens"
msgid "Displays the specified element type."
msgstr "显示指定的元素类型。"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/DialogTemplate.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/DialogTemplate.cshtml"
msgid "Dialog"
msgstr "对话框"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/ElementEditor.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/ElementEditor.cshtml"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/ElementEditor.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/ElementEditor.cshtml"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/LayoutEditor.Template.Canvas.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/LayoutEditor.Template.Canvas.cshtml"
msgid "Canvas"
msgstr "画布"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/LayoutEditor.Template.Canvas.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/LayoutEditor.Template.Canvas.cshtml"
msgid "Delete canvas (Del)"
msgstr "删除画布（Del）"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/LayoutEditor.Template.Canvas.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/LayoutEditor.Template.Canvas.cshtml"
msgid "Move canvas up (Ctrl+Up)"
msgstr "向上移动画布（Ctrl+上）"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/LayoutEditor.Template.Canvas.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/LayoutEditor.Template.Canvas.cshtml"
msgid "Move canvas down (Ctrl+Down)"
msgstr "向下移动画布（Ctrl+下）"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/LayoutEditor.Template.Canvas.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/LayoutEditor.Template.Canvas.cshtml"
msgid "This layout canvas is empty. To get started, drag a grid element from the toolbox and drop it here."
msgstr "此布局画布是空的。若要开始，从工具箱中拖动网格元素并将它拖至此处。"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/LayoutEditor.Template.Column.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/LayoutEditor.Template.Column.cshtml"
msgid "Delete column (Del)"
msgstr "删除列（Del）"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/LayoutEditor.Template.Column.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/LayoutEditor.Template.Column.cshtml"
msgid "Move column left (Ctrl+Left)"
msgstr "向左移动列 (Ctrl + Left)"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/LayoutEditor.Template.Column.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/LayoutEditor.Template.Column.cshtml"
msgid "Move column right (Ctrl+Right)"
msgstr "向右移动列 (Ctrl + Right)"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/LayoutEditor.Template.Column.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/LayoutEditor.Template.Column.cshtml"
msgid "Split column"
msgstr "拆分列"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/LayoutEditor.Template.Column.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/LayoutEditor.Template.Column.cshtml"
msgid "Decrease column offset (Alt+Left)"
msgstr "减少列偏移量 (Alt + Left)"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/LayoutEditor.Template.Column.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/LayoutEditor.Template.Column.cshtml"
msgid "Increase column offset (Alt+Right)"
msgstr "增加的列偏移量 (Alt + Right)"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/LayoutEditor.Template.Column.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/LayoutEditor.Template.Column.cshtml"
msgid "Drag an element from the toolbox and drop it here to add content."
msgstr "从工具箱中拖放元素放到此处以添加内容。"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/LayoutEditor.Template.Content.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/LayoutEditor.Template.Content.cshtml"
msgid "Delete {{element.contentTypeLabel.toLowerCase()}} (Del)"
msgstr "删除 {{element.contentTypeLabel.toLowerCase()}} (Del)"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/LayoutEditor.Template.Content.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/LayoutEditor.Template.Content.cshtml"
msgid "Move {{element.contentTypeLabel.toLowerCase()}} up (Ctrl+Up)"
msgstr "向上移动 {{element.contentTypeLabel.toLowerCase()}} (Ctrl+Up)"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/LayoutEditor.Template.Content.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/LayoutEditor.Template.Content.cshtml"
msgid "Move {{element.contentTypeLabel.toLowerCase()}} down (Ctrl+Down)"
msgstr "向下移动 {{element.contentTypeLabel.toLowerCase()}} (Ctrl+Down)"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/LayoutEditor.Template.Grid.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/LayoutEditor.Template.Grid.cshtml"
msgid "Delete grid (Del)"
msgstr "删除网格 (Del)"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/LayoutEditor.Template.Grid.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/LayoutEditor.Template.Grid.cshtml"
msgid "Move grid up (Ctrl+Up)"
msgstr "向上移动网格 (Ctrl + Up)"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/LayoutEditor.Template.Grid.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/LayoutEditor.Template.Grid.cshtml"
msgid "Move grid down (Ctrl+Down)"
msgstr "向下移动网格  (Ctrl+Down)"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/LayoutEditor.Template.Grid.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/LayoutEditor.Template.Grid.cshtml"
msgid "Drag a row element from the toolbox and drop it here to add a row."
msgstr "从工具箱中拖放行元素到此处以添加行。"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/LayoutEditor.Template.Properties.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/LayoutEditor.Template.Properties.cshtml"
msgid "Edit {0} properties (Space)"
msgstr "编辑 {0} 的属性 (空格)"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/LayoutEditor.Template.Properties.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/LayoutEditor.Template.Properties.cshtml"
msgid "HTML ID:"
msgstr "HTML ID："

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/LayoutEditor.Template.Properties.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/LayoutEditor.Template.Properties.cshtml"
msgid "CSS classes:"
msgstr "CSS 类："

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/LayoutEditor.Template.Properties.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/LayoutEditor.Template.Properties.cshtml"
msgid "CSS styles:"
msgstr "CSS 样式："

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/LayoutEditor.Template.Properties.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/LayoutEditor.Template.Properties.cshtml"
msgid "Visibility Rule:"
msgstr "可见性规则 ︰"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/LayoutEditor.Template.Row.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/LayoutEditor.Template.Row.cshtml"
msgid "Delete row (Del)"
msgstr "删除行（Del）"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/LayoutEditor.Template.Row.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/LayoutEditor.Template.Row.cshtml"
msgid "Move row up (Ctrl+Up)"
msgstr "向上移动行（Ctrl+上）"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/LayoutEditor.Template.Row.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/LayoutEditor.Template.Row.cshtml"
msgid "Move row down (Ctrl+Down)"
msgstr "向下移动行（Ctrl+下）"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/LayoutEditor.Template.Row.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/LayoutEditor.Template.Row.cshtml"
msgid "Distribute columns evenly"
msgstr "平均分布各列"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/LayoutEditor.Template.Row.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/LayoutEditor.Template.Row.cshtml"
msgid "Drag a column element from the toolbox and drop it here to add a column."
msgstr "要添加一列请从工具箱中拖放列元素到此处。"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/LayoutEditor.Template.Toolbox.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/LayoutEditor.Template.Toolbox.cshtml"
msgid "Layout"
msgstr "布局"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/Parts.Layout.Summary.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/Parts.Layout.Summary.cshtml"
msgid "more"
msgstr "更多"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/BlueprintAdmin/Browse.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/BlueprintAdmin/Browse.cshtml"
msgid "Choose Base Element"
msgstr "选择基础元素"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/BlueprintAdmin/Create.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/BlueprintAdmin/Create.cshtml"
msgid "Create Element based on {0}"
msgstr "创建基于 {0} 的元素"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/BlueprintAdmin/Create.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/BlueprintAdmin/Create.cshtml"
msgid "Element Display Name"
msgstr "元素的显示名称"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/BlueprintAdmin/Create.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/BlueprintAdmin/Create.cshtml"
msgid "The friendly name of the specialized element. Example: Special {0}."
msgstr "指定元素的友好名称。示例：特别的 {0}"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/BlueprintAdmin/Create.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/BlueprintAdmin/Create.cshtml"
msgid "Element Type Name"
msgstr "元素类型名称"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/BlueprintAdmin/Create.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/BlueprintAdmin/Create.cshtml"
msgid "The technical type name of the specialized element. Example: Acme.Elements.Special{0}."
msgstr "特定元素的技术性类型名称。比如：“Acme.Elements.Special{0}”。"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/BlueprintAdmin/Create.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/BlueprintAdmin/Create.cshtml"
msgid "Element Description"
msgstr "元素描述"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/BlueprintAdmin/Create.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/BlueprintAdmin/Create.cshtml"
msgid "Optionally enter a description for this element."
msgstr "输入此元素的描述 (可选)。"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/BlueprintAdmin/Create.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/BlueprintAdmin/Create.cshtml"
msgid "Element Category"
msgstr "元素类别"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/BlueprintAdmin/Create.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/BlueprintAdmin/Create.cshtml"
msgid "Optionally specify a category for this element."
msgstr "可选，指定此元素的类别。"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/BlueprintAdmin/Create.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/BlueprintAdmin/Create.cshtml"
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/BlueprintAdmin/Create.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/BlueprintAdmin/Create.cshtml"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/BlueprintAdmin/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/BlueprintAdmin/Edit.cshtml"
msgid "Edit Element based on {0}"
msgstr "编辑基于 {0} 的元素"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/BlueprintAdmin/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/BlueprintAdmin/Edit.cshtml"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/BlueprintAdmin/Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/BlueprintAdmin/Edit.cshtml"
msgid "Back"
msgstr "后退"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/BlueprintAdmin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/BlueprintAdmin/Index.cshtml"
msgid "Elements"
msgstr "元素"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/BlueprintAdmin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/BlueprintAdmin/Index.cshtml"
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/BlueprintAdmin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/BlueprintAdmin/Index.cshtml"
msgid "Actions:"
msgstr "操作："

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/BlueprintAdmin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/BlueprintAdmin/Index.cshtml"
msgid "Choose action..."
msgstr "选择操作..."

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/BlueprintAdmin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/BlueprintAdmin/Index.cshtml"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/BlueprintAdmin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/BlueprintAdmin/Index.cshtml"
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/BlueprintAdmin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/BlueprintAdmin/Index.cshtml"
msgid "Display Name"
msgstr "显示名称"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/BlueprintAdmin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/BlueprintAdmin/Index.cshtml"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/BlueprintAdmin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/BlueprintAdmin/Index.cshtml"
msgid "Base Element"
msgstr "基础元素"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/BlueprintAdmin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/BlueprintAdmin/Index.cshtml"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#. " | "
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/BlueprintAdmin/Index.cshtml"
msgid " | "
msgstr " | "

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/BlueprintAdmin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/BlueprintAdmin/Index.cshtml"
msgid "Properties"
msgstr "属性"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/BlueprintAdmin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/BlueprintAdmin/Index.cshtml"
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/BlueprintAdmin/Properties.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/BlueprintAdmin/Properties.cshtml"
msgid "Edit Element Properties based on {0}"
msgstr "编辑基于 {0} 的元素属性"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/BlueprintAdmin/Properties.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/BlueprintAdmin/Properties.cshtml"
msgid "Element Display Name"
msgstr "元素的显示名称"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/BlueprintAdmin/Properties.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/BlueprintAdmin/Properties.cshtml"
msgid "The friendly name of the specialized element. Example: Special {0}"
msgstr "指定元素的友好名称。示例：Special  {0}"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/BlueprintAdmin/Properties.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/BlueprintAdmin/Properties.cshtml"
msgid "Element Type Name"
msgstr "元素类型名称"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/BlueprintAdmin/Properties.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/BlueprintAdmin/Properties.cshtml"
msgid "The technical type name of the specialized element. Example: Acme.Elements.Special{0}"
msgstr "特定元素的技术性类型名称。比如：“Acme.Elements.Special{0}”。"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/BlueprintAdmin/Properties.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/BlueprintAdmin/Properties.cshtml"
msgid "Element Description"
msgstr "元素描述"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/BlueprintAdmin/Properties.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/BlueprintAdmin/Properties.cshtml"
msgid "Optionally enter a description for this element."
msgstr "可选，输入此元素的描述。"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/BlueprintAdmin/Properties.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/BlueprintAdmin/Properties.cshtml"
msgid "Element Category"
msgstr "元素类别"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/BlueprintAdmin/Properties.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/BlueprintAdmin/Properties.cshtml"
msgid "Optionally specify a category for this element."
msgstr "可选，指定此元素的类别。"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/BlueprintAdmin/Properties.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/BlueprintAdmin/Properties.cshtml"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/BlueprintAdmin/Properties.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/BlueprintAdmin/Properties.cshtml"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/DefinitionTemplates/ContentPartLayoutSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/DefinitionTemplates/ContentPartLayoutSettings.cshtml"
msgid "Placeable"
msgstr "占位符"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/DefinitionTemplates/ContentPartLayoutSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/DefinitionTemplates/ContentPartLayoutSettings.cshtml"
msgid "Check to allow this part to be placeable on a layout."
msgstr "选中则将允许此部件放置于布局中。"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/DefinitionTemplates/ContentTypeLayoutSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/DefinitionTemplates/ContentTypeLayoutSettings.cshtml"
msgid "Placeable"
msgstr ""

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/DefinitionTemplates/ContentTypeLayoutSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/DefinitionTemplates/ContentTypeLayoutSettings.cshtml"
msgid "Check to allow this type to be placeable on a layout."
msgstr ""

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/DefinitionTemplates/ElementWrapperPartSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/DefinitionTemplates/ElementWrapperPartSettings.cshtml"
msgid "Element Type Name"
msgstr "元素类型名称"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/DefinitionTemplates/LayoutTypePartSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/DefinitionTemplates/LayoutTypePartSettings.cshtml"
msgid "Use as Template"
msgstr "作为模板"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/DefinitionTemplates/LayoutTypePartSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/DefinitionTemplates/LayoutTypePartSettings.cshtml"
msgid "Content items of this type will be usable as templates for other layouts."
msgstr "此类型的内容条目将能够作为模板用于其他的布局。"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/DefinitionTemplates/LayoutTypePartSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/DefinitionTemplates/LayoutTypePartSettings.cshtml"
msgid "Default Layout Data"
msgstr "默认布局数据"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/DefinitionTemplates/LayoutTypePartSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/DefinitionTemplates/LayoutTypePartSettings.cshtml"
msgid "The default layout Data is used when a new content item is created."
msgstr "创建一个新的内容项时，将使用默认布局数据。"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/Elements.Breadcrumbs.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/Elements.Breadcrumbs.cshtml"
msgid "For Menu"
msgstr ""

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/Elements.Breadcrumbs.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/Elements.Breadcrumbs.cshtml"
msgid "Select which menu you want to display"
msgstr ""

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/Elements.Breadcrumbs.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/Elements.Breadcrumbs.cshtml"
msgid "Start Level"
msgstr ""

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/Elements.Breadcrumbs.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/Elements.Breadcrumbs.cshtml"
msgid "The level the menu should start at."
msgstr ""

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/Elements.Breadcrumbs.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/Elements.Breadcrumbs.cshtml"
msgid "Levels to display"
msgstr ""

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/Elements.Breadcrumbs.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/Elements.Breadcrumbs.cshtml"
msgid "The number of levels to display, \"0\" meaning all levels."
msgstr ""

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/Elements.Breadcrumbs.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/Elements.Breadcrumbs.cshtml"
msgid "Add the home page as the first element"
msgstr ""

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/Elements.Breadcrumbs.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/Elements.Breadcrumbs.cshtml"
msgid "Check to render the home page as the first element of the breadcrumb."
msgstr ""

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/Elements.Breadcrumbs.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/Elements.Breadcrumbs.cshtml"
msgid "Add the current content item as the last element"
msgstr ""

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/Elements.Breadcrumbs.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/Elements.Breadcrumbs.cshtml"
msgid "Check to render the current content item as the last element."
msgstr ""

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/Elements.ContentItem.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/Elements.ContentItem.cshtml"
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/Elements.ContentItem.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/Elements.ContentItem.cshtml"
msgid "Display Type"
msgstr "显示类型"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/Elements.ContentItem.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/Elements.ContentItem.cshtml"
msgid "The display type to use when rendering the selected content items. The default Detail display type will be used when left empty."
msgstr "用于呈现选定内容项时的显示类型。当留空时，将使用默认详细显示类型。"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/Elements.Heading.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/Elements.Heading.cshtml"
msgid "Level"
msgstr "级别："

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/Elements.Heading.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/Elements.Heading.cshtml"
msgid "&lt;h{0}/&gt;"
msgstr "&lt; h{0} / &gt;"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/Elements.Heading.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/Elements.Heading.cshtml"
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/Elements.Heading.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/Elements.Heading.cshtml"
msgid "Note: HTML markup will be rendered unencoded."
msgstr "注意：HTML 标记将渲染为未编码的格式。"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/Elements.Html.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/Elements.Html.cshtml"
msgid "HTML"
msgstr "HTML"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/Elements.Image.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/Elements.Image.cshtml"
msgid "Image"
msgstr "图片"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/Elements.Markdown.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/Elements.Markdown.cshtml"
msgid "Markdown"
msgstr "Markdown"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/Elements.MediaItem.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/Elements.MediaItem.cshtml"
msgid "Media"
msgstr "媒体"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/Elements.MediaItem.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/Elements.MediaItem.cshtml"
msgid "Display Type"
msgstr "显示类型"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/Elements.MediaItem.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/Elements.MediaItem.cshtml"
msgid "The display type to use when rendering the selected media items. The default Detail display type will be used when left empty."
msgstr "用于呈现选定内容项时的显示类型。当留空时，将使用默认详细显示类型。"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/Elements.Menu.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/Elements.Menu.cshtml"
msgid "For Menu"
msgstr ""

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/Elements.Menu.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/Elements.Menu.cshtml"
msgid "Select which menu you want to display"
msgstr ""

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/Elements.Menu.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/Elements.Menu.cshtml"
msgid "Start Level"
msgstr ""

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/Elements.Menu.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/Elements.Menu.cshtml"
msgid "The level the menu should start at."
msgstr ""

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/Elements.Menu.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/Elements.Menu.cshtml"
msgid "Levels to display"
msgstr ""

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/Elements.Menu.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/Elements.Menu.cshtml"
msgid "The number of levels to display, \"0\" meaning all levels."
msgstr ""

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/Elements.Menu.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/Elements.Menu.cshtml"
msgid "No filter on selected page"
msgstr ""

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/Elements.Menu.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/Elements.Menu.cshtml"
msgid "Check for the menu to be display without filtering the selected current page."
msgstr ""

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/Elements.Paragraph.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/Elements.Paragraph.cshtml"
msgid "Body"
msgstr "正文"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/Elements.Paragraph.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/Elements.Paragraph.cshtml"
msgid "Note: HTML markup will be rendered unencoded."
msgstr "注意：HTML 标记将渲染为未编码的格式。"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/Elements.Text.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/Elements.Text.cshtml"
msgid "Body"
msgstr "正文"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/Elements.Text.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/Elements.Text.cshtml"
msgid "Note: HTML markup will be rendered encoded."
msgstr "注意：HTML 标记将渲染为编码后的格式。"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/Elements.VectorImage.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/Elements.VectorImage.cshtml"
msgid "Vector Image"
msgstr "矢量图像"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/Elements.VectorImage.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/Elements.VectorImage.cshtml"
msgid "Width"
msgstr "宽度"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/Elements.VectorImage.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/Elements.VectorImage.cshtml"
msgid "Optional. Specify the width of this element."
msgstr "可选。指定此元素的宽度。"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/Elements.VectorImage.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/Elements.VectorImage.cshtml"
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/Elements.VectorImage.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/Elements.VectorImage.cshtml"
msgid "Optional. Specify the height of this element."
msgstr "可选。指定此元素的高度。"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgid "Are you sure you want to delete this element?"
msgstr "你确定要删除该元素？"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgid "$1 Properties"
msgstr "$1 属性"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgid "Layout"
msgstr "布局"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgid "Clipboard, keyboard shortcuts, etc."
msgstr ""

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgid "Use existing layout:"
msgstr "使用现有的布局："

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgid "(None)"
msgstr "(无)"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgid "Layout editor help"
msgstr "布局编辑器帮助"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgid "Clipboard"
msgstr "剪贴板"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgid "Elements (including containers) can be cut, copied and pasted using the standard clipboard shortcuts (<code>Ctrl+X</code> / <code>Ctrl+C</code> / <code>Ctrl-V</code> on Windows, <code>⌘+X</code> / <code>⌘+C</code> / <code>⌘+V</code> on Mac OS)."
msgstr ""

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgid "On browsers that support native clipboard events, clipboard operations can be performed across different layout editor instances, in different tabs or browser windows. Text content can also be pasted into other applications."
msgstr ""

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgid "On other browsers, clipboard operations work only within the same layout editor instance."
msgstr ""

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgid "Keyboard shortcuts"
msgstr "键盘快捷键"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgid "Resizing columns"
msgstr ""

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgid "Alt+Left"
msgstr ""

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgid "Moves the left edge of the focused column left"
msgstr ""

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgid "Alt+Right"
msgstr ""

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgid "Moves the left edge of the focused column right"
msgstr ""

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgid "Shift+Left"
msgstr ""

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgid "Moves the right edge of the focused column left"
msgstr ""

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgid "Shift+Right"
msgstr ""

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgid "Moves the right edge of the focused column right"
msgstr ""

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgid "The <code>Alt</code> and <code>Shift</code> keys can also be combined to move both edges simultaneously."
msgstr ""

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgid "Focus"
msgstr ""

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgid "Up"
msgstr ""

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgid "Moves focus to the previous element (above)"
msgstr ""

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgid "Down"
msgstr ""

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgid "Moves focus to the next element (below)"
msgstr ""

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgid "Left"
msgstr ""

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgid "Moves focus to the previous column (to the left)"
msgstr ""

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgid "Right"
msgstr ""

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgid "Moves focus to the next column (to the right)"
msgstr ""

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgid "Alt+Up"
msgstr ""

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgid "Moves focus to the parent element"
msgstr ""

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgid "Alt+Down"
msgstr ""

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgid "Moves focus to the first child element"
msgstr ""

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgid "Editing"
msgstr ""

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgid "Enter"
msgstr ""

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgid "Opens the content editor of the focused element"
msgstr ""

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgid "Space"
msgstr "空格"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgid "Opens the properties popup of the focused element"
msgstr ""

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgid "Esc"
msgstr "Esc"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgid "Closes the properties popup of the focused element"
msgstr ""

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgid "Del"
msgstr "Del"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgid "Deletes the focused element"
msgstr "删除具有焦点的元素"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgid "Moving"
msgstr "移动"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgid "Ctrl+Up"
msgstr "Ctrl+Up"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgid "Moves (reorders) the focused element up"
msgstr ""

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgid "Ctrl+Down"
msgstr "Ctrl+Down"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgid "Moves (reorders) the focused element down"
msgstr ""

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgid "Ctrl+Left"
msgstr "Ctrl+Left"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgid "Moves (reorders) the focused column left"
msgstr ""

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgid "Ctrl+Right"
msgstr "Ctrl+Right"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgid "Moves (reorders) the focused column right"
msgstr ""

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgid "Drag and drop"
msgstr "拖动"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgid "Drag any existing element to reorder within its parent."
msgstr "拖动任何现有的元素以使其在父级内重新排序。"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgid "Drag a new element from the toolbox and drop it within a compatible container."
msgstr ""

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/LayoutEditor.cshtml"
msgid "Drag the left and right edges of a focused column to resize the column. By default any adjacent column will be attached and resized accordingly; holding down the <code>Alt</code> key while resizing unattaches from the adjacent column and instead modifies the offset between."
msgstr ""

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/Parts.ElementWrapper.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/EditorTemplates/Parts.ElementWrapper.cshtml"
msgid "Element {0}"
msgstr "元素 {0}"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/Elements/ContentItem.Design.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/Elements/ContentItem.Design.cshtml"
msgid "-"
msgstr "-"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/Elements/Image.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/Elements/Image.cshtml"
msgid "Image not found"
msgstr "找不到图片"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/Elements/Image.Design.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/Elements/Image.Design.cshtml"
msgid "Image not found"
msgstr "找不到图片"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/Elements/Notifications.Design.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/Elements/Notifications.Design.cshtml"
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/Elements/PlaceableContentItem.Design.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/Elements/PlaceableContentItem.Design.cshtml"
msgid "Content Item Not Found"
msgstr "找不到内容条目"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/Elements/Projection.Design.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/Elements/Projection.Design.cshtml"
msgid "-"
msgstr "-"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/Elements/Projection.Design.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/Elements/Projection.Design.cshtml"
msgid "The query returned no results."
msgstr "查询未返回结果"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/Elements/Snippet.Design.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/Elements/Snippet.Design.cshtml"
msgid "{0} Snippet"
msgstr ""

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/Elements/VectorImage.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/Elements/VectorImage.cshtml"
msgid "Image not found"
msgstr "找不到图片"

#: "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/Elements/VectorImage.Design.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Layouts/Views/Elements/VectorImage.Design.cshtml"
msgid "Image not found"
msgstr "找不到图片"

